返工部巴士凍到仆街

冷氣開到鬼死咁大

唔病都吹到病

司機靠害

返到公司食返粒必理痛先

巴士冷氣只有開同關

如果要較返細同大冷氣可以打電話去投訴

我諗你應該係坐新巴城巴?

新巴、搭勁耐車，慘過死

有冇巴士迷講解下司機控唔控制到冷氣大細